你哋話絛屎蟲太同何妖係咪扯貓尾？

講佢哋冇嘢我都唔信，投降招數都咁似！